剝智慧齒全身麻醉大約幾錢？

有冇人知

唔撚洗全身麻醉啊嘛

好撚驚呢d

全麻應該做唔到
全身麻醉你個口會插左條喉 去幫助你呼吸
你個口封實晒又點做手術

渣ga

洗唔洗驚到咁呀

好似接近神經線就要全身

有人一次過剝4 隻係GA

冇撚野呀

懦夫

冇改錯名

1萬1隻 +~5000麻醉師
8年前的價 中環剝

唔好懶醒
利申，全麻剝3隻智慧齒+犬齒
工作關係唔洗錢 瞓一晚醫院，第日照去飲

～5萬蚊
今年價
醫院做一定係口腔恰面專科
麻醉師
手術室
全部都係錢

牙醫話我都係要全身麻醉 但仲未捨得去
四隻 上面兩隻牙腳長同埋個位好入
下面兩隻隱藏左打橫生 又係牙腳長近神經線
唔敢剝 又無錢
唔知保險包唔包

公立醫院都要咁貴

一次過剝咁多隻
第2日都冇事 完全唔痛?
近唔近神經線?

政府醫院剝一隻大約幾錢？

冇錢就搵菲臘牙科，之前d巴打話幾十至幾百搞店

點會全麻

係大陸剝過（開刀
剝四隻
先剝兩隻 休兩星期再剝兩隻
就咁麻左個口
利申唔痛

大陸邊度？
幾錢隻？

呢間好似話要拎籌

香港剝
4000，4隻，舊客有折
不過唔係全麻

智慧齒牙肉腫哂
幾個鐘食一粒止痛藥先唔痛

咩原因要全身麻醉?太撚誇張

真心?

誇咩張 我就係例子
將7-8年前做
4隻智慧齒 打橫生係牙肉 入面 仲要貼神經線
私家坐底3-4萬 不過當時唔影響生活 排政府
唔夠一個月就叫我去瑪麗做全身麻醉 訓著之前
仲見到成班牙科生入黎做埋研究學習
最後比左一千幾百 政府醫院錢就出院

我都要全身麻醉
一次剝晒4隻同兩隻多生齒
之後幾個星期辛苦到

幾錢架？

點解價錢可以相差咁遠
打死都唔上大陸做

望一望個價目表
Removal of Wisdom Tooth 拔除智慧齒 $5,000 - $10,000

洗撚麻醉
生剝咪得

太近神經線要全麻
如果唔小心整傷神經線，
有可能會影響味覺、面部神經

利申，乜都唔識，之前剝記得醫生講過

應該唔到病人去決定要唔要全身麻醉

睇過兩個醫生都話要$6000一隻
因為打斜生又太近神經線 要專科搞
最後睇多個牙醫係青衣 $2xxx搞掂
傷口仲好細 過程又唔係好痛
但最神奇係唔洗consult
我一去就話剝 驚到仆街
而家仲有另一隻未剝
不過已經唔想再搞

第一日痛，但必理痛搞得掂
第二日已經好好多
有一隻近神經線
唔想分開兩次剝，全麻瞓個覺一次過

我同政府醫生講要全麻

職員先得

好彩我打直生
兩千一隻

一個月咁快

我估有啲位近骨麻醉唔到先要全身麻
係台灣剝，FEEL到佢切開左我啲肉之後個醫生同我講跟住個位近骨會有啲痛，
HI又痺又痛又肉酸

好撚恐怖

青衣個個係邊

唔夠麻醉藥

全身麻醉 會蠢個喎
有人同我講佢自己試過2次
佢個人真係好撚蠢

係咪上年年尾ge我開post
d牙生得衰 4隻都要剝
其中一隻太近神經唔敢剝

私家要～$4500 一隻
其他洗牙藥費另計

專科～$8000一隻
冇全身麻醉

菲臘收左我仲等緊
$45

真係痛等唔切
建議你搵搵土瓜灣高如春
手勢幾好 冇乜腫 第二日已經照常食野
total連藥xray好似$3500

其實我都係橫生 依家無痛..

但長遠黎講係咪都要剝？

要既話係咪依家排定政府或者菲xx牙科？

樓下牙醫剝
好似3000-4000一隻
我分兩次剝
每次兩隻
唔洗全麻

屌見到標題笑到痴線

剝兩隻大牙呢

灣仔克街華星附近有間牙醫幾好又平
之前剝過好似千幾搞掂 響灣仔ive同華星中間嘅地鋪黎
不過間野好細要打去book 好似叫蔡慶和

學校mock
下面2隻横生
千幾蚊一隻

mock完頭個日痛到食唔到野，講野講一粒字都會帶動到傷口
個日全日唔知有冇講過30句野

ps唔知有冇睇錯，mock個陣見到有用螺絲批

菲臘都係幫你響瑪麗 排期做
早幾年我都有一隻出左三隻未出
菲臘幫我排期，全身麻醉一次幫我剝晒四隻
好似瞓左兩晚醫院
錢就計番你瞓左幾日醫院

菲臘收病人有咩準則？

4月頭政府到剥
好驚阿

留名等攻略

但係成半個口都麻晒，同埋真係佢話痛嗰陣先痛
我都唔知

成班未做過就 牙科保健未完？
利申，上年揾尖咀專科一次過四隻，一個鐘全麻，三皮之後0痛楚

深圳愛康健，800有找

其實最恐怖係佢用個夾夾碎你啲牙再拎出黎

聽住啲聲真係想喊

小學雞個時有隻牙向橫一隻向上生
要開刀拎
痛到me

即係牙腳近神經線，如果全麻就唔會有面癱risk?
睇過大學牙醫話4 隻都打橫生近神經線有風險，而家又唔痛唔剩，係成日攝著野食要了牙

4隻剝曬 分兩次做 每次兩隻對咬
45蚊+45蚊

駛唔駛呀
貴都要比，唔早攪會痛撚死
我近排有隻個位又紅又腫
睇怕又大出血

我剝四隻智慧齒，有兩隻近神經線
全身麻醉三萬至四萬左右
係中環做

早幾日剝左隻
開頭醫生話要開刀 最後比佢搵野dup開幾忽慢慢拎

埋單$2000
比左止痛藥我 但完全唔痛

係ckj剝 加埋雜費要3千一隻

私家開我2萬蚊3隻

我下顎兩隻都係下面打橫生
幾年前菲臘 分左兩次做 去一次俾一舊(無記錯的話)
前前後後好似幾舊搞掂

局部麻醉 割開牙肉鑽爛隻牙拎出黎 縫左幾針
剝完果幾日一邊面腫到好似俾人打柒完咁

上面果兩隻唔係打橫
打針麻醉之後佢撬定MUNG左出黎 塊面無腫

下我果陣係菲臘入面做喎 唔駛去瑪麗

好彩我4隻智慧齒都生得好好

咁我唔清楚喇，巴打都一次剝晒4隻？